m 記依家真係痴咗線

繼飲管事件之後 dllm而家M記癲到連泰式辣醬都要收一蚊一包 大家點睇？以後拎多一包泰式辣將點雞翼都要收多你一蚊喇

用茄汁點雞翼

次次食麥記都帶

仲會派埋

ching 識玩

即係代表你已經畀多咗＄2支持老麥？咁我覺得你痴線啲，直頭人格分烈

有啲阿婆好撚癲咖 一次過攞45包番屋企擺 又唔叫野食 cls

垃圾老麥 叫兩隻又係比一包辣醬 叫4隻又係比一包辣醬
咁我叫4隻黎加1蚊比你做乜撚？

咁你唔通唔拎咩 食四隻雞翼屌你老母得一包 我又唔係買之前就知

一樣味？

真係要買番支傍身

其實佢每個餐限你拎幾包咪好囉 即係遲啲連飲管都要收錢